余詠珊呢條臭八婆

有冇人好憎佢？

有啊

黎緊果套(愛情沒有來的時候)
我諗連成班台前幕後crew 全部都係余黨cable娛樂台埋班拍既

同個死肥佬幾時收檔

好撚想屌爆佢個西

咁重口味

想捧新女

樣衰 做野差

淨係識捧無實力既自己友

你老母食得咁開